卢塞恩
======

一、交通方式
------------

-  火车

   -  是黄金列车和威廉.退尔列车（Wilhelm Tell）的始发站；
   -  可以通达瑞士的各个景点

二、主要景点
------------

1. **卢塞恩湖**
~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 ::

 卓塞恩湖是瑞士的第四大湖，也是完全位二瑞士境内第一大湖。湖岸线蜿蜒曲折，生出讲多树杈，将卢塞恩城和周边的山峰连接起来。环湖有公路，蒸汽船和客轮在琉森湖沿岸的城镇间航行。

-  信息

2. 卡佩尔桥
~~~~~~~~~~~

卡佩尔桥（Spreuer Bridge）是卢塞恩的地标性的建筑。

-  信息

   -  地址： old town downriver
   -  开放时间：全天
